[ALL IN US] ITZY討論區(2) 補祝初一位粗卡 DALLA DALLA繼續大發~

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。

每日睇一萬次專區！

日日都要食炒蛋

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ
姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지
擔當：隊長、領唱、主領舞、副Rapper
生日：2000年5月26日（18歲）
星座：雙子座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國全羅北道全州市
學歴：全州槿暎中學校（畢業）
全州商業情報高等學校（畢業）
個人經歷：
-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア
姓名：崔智秀 / CHOI JI SOO / 최지수
擔當：主唱
生日：2000年7月21日（18歲）
星座：巨蟹座
血型：AB型
身高：163cm
岀生地：韓國仁川市延壽區松島洞
學歴：首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン
姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진
擔當：中心、主Rapper、副唱
生日：2001年4月17日（17歲）
星座：牧羊座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國首爾特別市江南區
學歴：京畿女子高等學校（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演
-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン
姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령
擔當：主領舞、副Rapper、副唱
生日：2001年6月5日 （17歲）
星座：雙子座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國京畿道龍仁市
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用音樂科（在學）
個人經歷：
-2013年 SBS《K-pop Star 3》
-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ
姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나
擔當：忙內、副唱
生日：2003年12月9日（15歲）
星座：射手座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國京畿道水原市
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（預計2019年3月入學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

音樂作品：
數位單曲：

岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日
語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)
2.Want It ?
MV：

Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

ITZY 一位粗卡記念區：

M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

人氣歌謠一位粗卡 20190224

人氣歌謠一位粗卡 20190303

綜藝節目：

超級實習生Ep.5（1:15-2:20）：

官方頻道：

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

開Post Template:

柳真留名

新post帶住我禮志留名

留個名

又一位粗卡留個名

一位粗卡

留名

一位粗卡留名

禮志貓留名

法國呢度好多溫屎同禮志粉絲..

留左名先 唔理咁多

好多ONCE都有入黎討論下

新po留名
一位粗卡

yeji

New post lm

出道一位粗卡lm

禮志攬攬

巴打好耐無見

Lia

有娜

留真

有真

帶Yeji bb黎新post留名

我禮志

好靚

LM先！！

有vlive

校服開V Live

學生look

留真學生look

彩領

返緊工

有無cap圖

無包袱喎竟然唔用filter

右邊好柒

？

睇嚟yuna又做膠嘢比我真笑

事實黎

純情柳真

留真笑到

留真好靚

原來今日佢地入學啊

好想同佢地一齊瘋狂返學

巴打呢排終於上返水

好想做佢地同學

你揾我想點先

你唔好咁痴線啦，你睇下你ID主子係邊個先再講啦

多d上黎吹下水

佢地畢晒業la

唔知佢地一個學期返唔返到一個禮拜既量

其實佢地好多時都有返不過唔係返足全日咁
我見師姐啲behind片成日都話忙內嗰朝返咗學咁

可能做同學都唔係成日有得見

佢地拍綜藝啦?

真。番學

一定一定啦

係咪高中? 咁靚既套校服

係啊，翰林演藝藝術高等學校

好想去讀
同佢地一齊讀書

要做同班同學

想有d咁既同學

要坐隔離

咁應該長期單機

要同佢地做fd

3:01哈哈彩領so cute

呢場拍得住師姐個D軍隊式應援

做MC?

好大聲好齊..

之前做左次speical MC

全部都係女fans

証明JYP個計劃好成功..

最大贏家JYP
賺到fat fat

有啲咁嘅同學我上堂應該望邊度好呢？

望住佢

以為去咗海洋公園過山車隔離

望柳真..

正答係望名井南..

上堂望 yuna

緊係望曬有娜同留真

早晨

柳真早晨

巴打咁早

日日都要睇藝智笑先會有精神做野。。。

日日得閒就想睇下yeji
笑同唔笑都

唉，中撚曬毒。以前反k pop的。。。不能自拔

歡迎加入Kpop 大家庭

我禮志太得意

禮志小志
垃圾名。智智

最鐘意見到啲反韓既變心
利片以前都好唔鐘意kpop

本身成日笑啲女仔睇k pop...
比YouTube 毒左我睇到小志。。。咁就玩完了

唔緊要啦，鍾意kpop唔係罪

其實而家官方名係咩?

難聽=官方名

垃圾，咁我地班粉點叫好

我會叫英文名

我覺得藝智，柳真幾好聽

我會直接叫老婆就算

係, 官方名 =

屌你啦大膽

我會叫我禮志

你轉返個名先啦

你個名邊忽有itzy member?!
睇過？

😊

我就改左

浴缸巴又咁得閒入黎呀

幫Once睇下你有冇講我地壞話

我呢啲忠心溫屎點會講人壞話

歡迎多d入黎吹水

留真
彩領

正撚到

利申 我2010年少時個期
已經入左kpop

爛啦 佢地係我老婆

最左最靚

上面講錯
最右最靚

妍雨飯都食唔飽 你仲係度搞三搞四

假嫁 其實我養緊佢

所以咪飯都食唔飽

冇法我太多老婆

今晚去作房 心佢食到飽

到底點係學校範圍入面影到相呢

應該有時間會比佢地影？

有冇去師姐 post 講早晨晚安呀～

點解成日影到彩領啲呆樣...

蕊*1000000

呢隊個個啲反差都好正～～～～

佢成日都發呆

。。。。真係小志。。。

好得意

佢仲有呢段

有冇巴打有小志嘅手機wallpaper

있지 유나, 교복 입었지~예쁘지~ (ITZY YUNA, Hanlim entrance ceremony)

Show Champion EP.304 자신만의 달라달라를 보여줄 ITZY의 엔딩요정은 누구?

唔知噏乜

講佢地抽邊個做ending妖精
嗰日最後抽中咗我真

thx
又搵到條片

The Hottest Lookie of 2019, ITZY's All Interview Video

留真禮志幾正丫
成日諗留真=留住童真/最真嗰一面
禮志就好女中豪傑feel 襯返佢舞台型格同隊長身分

邊個俾你我真

柳真 lia留名

係我真

返去搵你個彩瑛啦
姓朴果個

朴定孫都冇人知

正呀

好可愛

Mv 7000萬啦

好快

睇多幾次mv 刷下view

好似cammi

乜有咁多姓氏ga 咩

咪扮傻喎衰仔

好彩我南係日本人冇咁易撞

邊個係你南
唔好以為喺呢邊認親認戚無人知

我的名井南BBG

呢度就講返我志我真啦

依個post個個都知志真係我咖啦

夠膽就返去講 屌你

不如返去twice post講下啊
係itzy post講冇用架喎

邊個係你志真

快啲去吃藥啦～ FF 太多傷身

Yuna

Vapp無咗喺車開嗰段live?

[덕질캡쳐용♥CLEAN ver.] 있지 - 달라달라 (ITZY - DALLA DALLA)

itzy為一缺點

志,yuna我嫁

娜b真係好qq啊

咁多南飯嘅

好活潑既忙內一堆芯南飯

中字
Mcd debut stage behind

Itzy ep6

咁撚快有中字

國際ITZY

向New York進發

會唔會又燃起jyp嘅美國夢

咪呀JYP

有娜 Lia

我禮志同我留真

應該唔會啦，依加公司又唔係佢一個揸哂旗既

今日係roommate相
今個星期末放啦

想像唔到無得睇itzy既日子

dllm二本部肯開ig未

一位都拎左4次都未有ig

終於抽齊成隊

巴打有愛 我都無玩到

禮志

我留真

第二幅

Yeji

第5個一位

第五個一位粗卡

粗卡

V live中

我真戴眼鏡

完得好快

眼鏡真好靚

呢次係最後打歌舞台？

應該係今個星期

一位

第幾個now?

lia姐又唱到咸驚

粗卡粗卡
佢地啲 live （除咗 Lia 差少少）點解可以咁正，究竟係咪新人嚟?
隻 CD 大的嗎？

3:13禾留真

我都覺除左Lia有d唔係好穩 其他live都好好

Yuna wanna put the trophy on the floor lmao look at itzy reaction they scare she broke it again 😂😂😂😂😂

其實之前個獎攔成點？

彩領同我智live真心勁
新人團黎講合格有突啦

ITZY

硬係覺得成員啲譯名怪怪地咁

帶住我禮志講早晨

其實笑起上黎幾甜幾正

發呆個陣都好得意

有娜呀

好正

柳真世界第一

我禮志好得意

我有娜

-》
好charm啊

佢笑真係好甜

六個一位啦〜〜〜〜〜〜〜〜

係咪第一個音銀一位?

一位公約係打側手翻?

又一個一位粗卡

其實佢愈睇愈可愛

不過比靚女團員圍住有對比
心理好難平衡

銷量銀行都拎到一位 真點怪物新人

Debut 就6個1位

今個星期仲未完
四大台都集齊果然有料

me

呢個 look 堅 charm

臨尾 yuna 個 look 好屈機...

一位粗卡耶～～～

[ #ITZY6THWIN ]

真係好得意

校服彩領

我校服留真

校服有娜

正..好想香港有..

Music Core 一位粗卡

又然了

一開始yeji

7個一位鳥

真·大勢女團

仲有最後伸脷嗰吓

ITZY7thwin

我都好想有

第七個一位粗卡

又一位粗卡...

而家好似係第4多一位既出道曲

繼續大發

淨計女團好似第一

好 sharp

又一次～ 粗卡！

真係變要大勢了

食CD

其實最癲係冇銷量分都咁多1位

都岩既，個期咁岩冇咩有分量既人回歸最多得個其他女團成員solo咬得好緊之外，岀道就有咁好成績真係好叻女
jyp今次個期都算簡得靚啊

要做怪物新人了
幾時有得上綜藝

goodbye都未有ig

睇片時係咁loop呢幾秒

禮志bb

我都loop左好多次

人山人海

Mini fan meeting 勁多人人

我啊志

準備好被 mini fan meeting 相洗腦·～～～～

好想試下去呢d fans meeting

係心呀

好多人

同FTIsland睇齊
第3多係12個一位

彩領同有娜

lia真係
但腋窩幾正

老婆仔..

巴打認錯老婆

有娜
個個係咪就係認人手勢？

我留真好得意

第8個一位粗卡

又一位粗卡

第八個一位粗卡，人歌三連

8th win

佢地咁就打完歌
好空虛

希望快啲有綜藝同IG..

綜藝？

家師傅有JYP上 之後ITZY 有客串
不過應該都係得幾幕

完曬都仲未有Ig

Once最隨和

禮志早晨

柳真呢

去邊啊

彩領飯lm

帶埋我留真

有娜先岩

仆街有娜得15歲係唔係呀

柳真B

柳真定位係門面定咩
想聽佢唱live兩句就完

定位係我老婆

定位係主rapper

係我留真

我幫佢寫

今次成集係我禮志

應該入到

Master Park's Face Hardens.. ITZY is Very Good! What's Wrong? [Master in the House Ep 60]

Chaeryeong (ITZY) is Seung Gi's Fan.. But She Was His fan Until 2011?! [Master in the House Ep 60]

真係一個good morning

見個gp 得你一個人

有興趣既入黎傾下

入左

ITZY 完美避過埋今次風暴, JYP 真係先知

遲幾星期debut 應該wfc

得JYP同CJ嘅股價回升返

同cj fd 底 應該今次冇事掛

無得睇itzy既日子

咁得閒唔整團綜就打jyp patpat

慾缸清又過黎既
唔驚返去比人打你patpat咩

IG都仲未有真係打佢都唔掂

真係好好運 GB左先黎有大獲野

真係好好彩

JYP計好哂

過左咁耐邊度仲有溫屎追POST

溫屎不嬲對師弟師妹都好好g持

又話改名

你估我係個個芯巴

講漏左 有追既是愛ITZY

法國留真好似gem(10年前)

正好撚多wo清

應該差唔多係時間上idolroom果d啦啵

個包包面最正

而家上鬼有人睇

剩我一個人睇is ok

好想meet下

邊追post邊睇

快啲上idolroom
想睇yuna放笑彈

最正係個側面

個po有幾多個yeji 分身

咪再喺公海幫Yeji招黑好冇

我話曬 推廣名將

帶住我禮志講午安

依家先睇到我yeji對波仔

我Lia

我彩領

60FPS 1080P | ITZY - DALLA DALLA, 있지 - 달라달라 Show! Music Core 20190309

LIA❤越睇越靚

好想要

胳肢窩

仲有得贏

g持師妹9th win
過左打歌期都贏好勁

希望有雙位數

btw粗卡哈me打

搞曬歌都有一位

10 win 真係唔易
YWICE TT 都係得12win?

13 最後一個係隔兩三個月拎

9個一位已經將個女團紀錄推高咗一倍有多

出道歌9個好似真係女團最多

本身個紀錄係4個 好似係

呢排個po都無咩人

第9個一位粗卡
我禮志

Gb咗係咁

淨係食花生已經好忙

究竟留真生日之前完唔完到呢個po

9th win太勁，果然ITZY就是大勢
btw又一個一位粗卡

食花生食到熱氣

食到飽..

仲要日日都有新野

ITZY? ITZY! 已經好正
上節目未阿

個10集重覆睇左好多次

有我

Mv 8000萬view 啦

會唔會條mv 一億view 都未有ig 同fams 名

分分鐘會
二本部

二本部好似好廢咁

二本部有JYP
但都係咁

ITZY出道後二本部無人理過JYP

JYP
但到而家都未有ig真係好過分

好靜 推下先

家師父一體最新個條有itzy 睇

雖然好短，但都

依個陣容正到..

呢個係咩黎？

KCON IN JAPAN

好想睇ITZY

18 19好睇呀加埋4隊女團
想去

個po冇人

有興趣師姐個日

Why not both

但去既話要幾錢

禾愛留真

未有細節

聽朝日本時間10am賣飛

唔比時間人地考慮

12900

最尾素顏留真不得了 把聲柔到

“진실, 성실, 겸손 가장 중요 ” 박진영, 있지ITZY 에 강조 @집사부일체 61회 20190417

音銀一位冇人講嘅

原來佢地跳Q&A

23頁有
第9個一位咪音銀

唔追po

引左巴打過黎

推po推po

帶住我禮志推Po

JYP's Checking ITZY's Dalla Dalla Choreography [Master in the House Ep 61]

冇曬人

mml cb你都咁得閒

都未cb 過多幾個鐘 出面會比我洗板

巴打等睇你表演la

唔好負皮就好了

嚴格的爸爸咁。
幾時有團綜？

IG都仲未有

我柳有養貓

咪就係我

P得太勁

帶住我留真講早晨

喵～？

Good Morning

冇人 早神

嘩係禮志呀

好掛住ITZY

帶人 幫推

全日都冇人 支持我老婆

。。。。

連登冇咩人氣

fansign?可以sign啲咩
btw我柳好撚正

睇我個名都知啦

同我既結婚證書

得我支持

點解仲未有ig咁失敗

JYP

連自已叫咩名都未知

Mcd backstage eng sub
7:00有講你叫咩名

啱啱先同佢食完lunch咋

我愛❤Lia

我愛❤Yeji

躝啦死on9仔

躝啦傻系

成日都冇人提

我皇后❤ 請大把大把車落我到

好想俾佢盡情咁踩

。。。。。奇怪左啲

MMl傻鳩你識條春咩

你又識條春咩

花心狗躝啦，睇番你Nancy把啦

我愛❤Itzy 除左彩x

Gas個首教學歌幾正

密集恐懼症

推

你唔講都唔覺

真係巧CUTE

我型 好正

帶住我禮志 Lia 講早晨

早

仲有無人有興趣？

itzy一打完歌啲人就唔見哂

個個都走曬

好多人mon po唔講野姐

得閒就入黎留下言

我有睇圖咖

多謝巴打

點解佢地冇得上 idol room / 認哥嗰啲綜藝架？

有得上我屋企參觀便足夠

痴線佬出現

衰狗

呢面都要插隻衰狗！

個妝駛唔駛咁重口味呀？

個妝

yuna

聽講依樣係新人必經之路LOL

黑歷史

不過都幾正..

靚女點都靚

顏值補救

帶住我Lia講早晨

MV 92m view啦

有新片

可能去睇師姐演唱會

咁我咪有機見到佢地

係巨蛋周圍行下睇下見唔見到先

好想見

致各芯

vlive!!

突發！直播中

係咁食野

食放

最尾個到

講Goodbye把聲好cute

你兩位仲多留言過我
仲好意思話人芯

禮志處刑娜璉

師妹係咪自費去 食杯麵咁慘

留真隻眼望左去邊..

我全都要

收收皮先 全部都係我架

但柳真係我到

尋日同itzy一齊坐vip席

邊個twitter搵咖衰狗

我都同佢地坐但唔見你wo
乜你個vip席要用望遠鏡既

個ac同fd share
個傻佬係咁

Yeji真係高馬尾最正

Leader
唔知睇完師姐巨蛋show佢地會唔會更加發奮呢

好想佢地快D comback

去追fs 而家應30-40就入到場

禮志好靚呀

室友

帶住我禮講早晨

一日一屌 團綜ig fan屎名呢

咪係 到而家都無IG

做事未

二本部

[img]

Yuna笑容正到

肚仔

早晨大家

早晨
好眼瞓

岩岩訓醒入黎支持下

我諗都係時候推po

歡迎支持

留真生日前應該開到新Po

等我飛過去陪佢過生日先

想追fs了 30-40場入到場既話都抵玩

我都想去一次fs 睇下

唔洗麻煩你啦 我會陪佢過

嘩係禮志呀！！！

我禮志 留真

長頭髮禮志好靚..

鍾意佢放頭髮多d

要去真係今次好去 feel到下次會要多啲碟

係機會

帶住我Lia 講早晨

慶祝留生日

Dalla Dalla 一億view 粗卡

1億view 終於出ig

已follow

大家快d follow啦

followed

終於有ig fans 名呢？

狗衝了

二本部係咪要2億先有fans 名

帶住我有娜講早晨

1億views先有ig
好彩都算快夠數啫
粗卡

家姐真係好勁,跳舞條片就500萬

準備開新po 大家過去留個名啦

準備過去留名

過去傾下計